%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% \file       specification.tex
% \brief      Спецификация
% \date       28.02.23 - создан
% \author     Соболев А.А.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[specification]{../espd}
\input{../preamble} % Преамбула

\graphicspath{{./images/}} % Директория для картинок в тексте
%
\def\endline{\xrowht[(3.5mm)]{3.5mm}\tabularnewline\hline} % окончание строки для краткости
%\def\endline{\tabularnewline\hline} % окончание строки для краткости
\def\emptyline{~ & ~ & ~ \endline} % пустая строка для краткости
%
\begin{document} % Начало документа
\clubpenalty=10000 % Это костыль против
\widowpenalty=10000 % "висячих" строк
\righthyphenmin=200 % Избавляемся
{\sloppy % от переносов слов
\makelisttitle{\titlemode} % Титульный лист
%
% Сама таблица спецификации:
%
{
	
%\setlength{\oddsidemargin}{20mm}
%\setlength{\evensidemargin}{10mm}
%\setlength{\sidemargin}{20mm}
%\setlength{\textwidth}{180mm} % Ширина области текста документа
%\renewcommand{\ULdepth}{1.8pt}
\normalsize %\tabletextsize % нормоконтроль хочет 14 шрифт...
%\begin{longtable}[c]{|>{\raggedright}m{74mm}|>{\raggedright}m{64mm}|>{\raggedright}m{24mm}|}
\vspace{-5mm} % Сдвижка вверх потому что сделали поле верхнее 30 мм вместо 25
\reversemarginpar
\setlength{\marginparsep}{5.2mm}
\marginpar{	%
%{%
%	\vskip -5.0mm
%	\setlength{\tabcolsep}{0mm}	
\begin{longtable}[c]{|>{\raggedright}m{76mm}|>{\raggedright}m{65mm}|>{\raggedright}m{27mm}|}
	%----------------------- преамбула ---------------------	
	\hline
	\xrowht[(6mm)]{6mm}\centering{Обозначение} & 
	\xrowht[(6mm)]{6mm}\centering{Наименование} & 
	\xrowht[(6mm)]{6mm}\centering{Примечание} \tabularnewline
	\hhline{|=|=|=|}
	\endfirsthead % Конец заголовка на 1 странице
	\hline
	% Способ, при котором раздельно формуруется выравнивание заголовка и контетнта
	\xrowht[(6mm)]{6mm}\centering{Обозначение} & 
	\xrowht[(6mm)]{6mm}\centering{Наименование} & 
	\xrowht[(6mm)]{6mm}\centering{Примечание} \tabularnewline
	\hhline{|=|=|=|}
	\endhead
%	\hline
%	\endfoot
%	\hline
%	\endlastfoot	
	%------------------- табличные данные ------------------		
	\emptyline
	~ & \centering{\uline{Документация}} & ~ \endline
	\emptyline
	\productcodefull-01 13 01    & Программный комплекс\\\programname\\Описание программы & ~ \endline	
	\productcodefull-01 13 01-ЛУ & Программный комплекс\\\programname\\Описание программы\\Лист утверждения & Размножать по~указанию\endline	
	\productcodefull-01 31 01    & Программный комплекс\\\programname\\Описание применения & ~ \endline	
	\productcodefull-01 31 01-ЛУ & Программный комплекс\\\programname\\Описание применения\\Лист утверждения & Размножать по указанию\endline	
	\productcodefull-01 32 01    & Программный комплекс\\\programname\\Руководство системного программиста & ~ \endline	
	\productcodefull-01 32 01-ЛУ & Программный комплекс\\\programname\\Руководство системного программиста \\Лист утверждения & Размножать по указанию\endline
	\productcodefull-01 34 01    & Программный комплекс\\\programname\\Руководство оператора & ~ \endline	
	\productcodefull-01 34 01-ЛУ & Программный комплекс\\\programname\\Руководство оператора \\Лист утверждения & Размножать по указанию\endline
	\productcodefull-01 51 01    & Программный комплекс\\\programname\\Программа и методика испытаний & ~ \endline	
	\productcodefull-01 51 01-ЛУ & Программный комплекс\\\programname\\Программа и методика испытаний \\Лист утверждения & Размножать по указанию\endline
	\productcodefull-01 81 01    & Программный комплекс\\\programname\\Пояснительная записка & ~ \endline	
	\productcodefull-01 81 01-ЛУ & Программный комплекс\\\programname\\Пояснительная записка \\Лист утверждения & Размножать по указанию\endline		
	\emptyline
	~ & \centering{\uline{Компоненты}} & ~ \endline
	\emptyline	
	\productcodefull-01 12 01-ДЭ & Программный комплекс\\\programname\\Текст программы & Документ электронный \endline
	\productcodefull-01 91 01-УЛ & Информационно\sdash \\удостоверяющий лист & ~ \endline
	\emptyline
	\emptyline
	\emptyline
	\emptyline
	\emptyline
	\emptyline
	\emptyline
	\emptyline
	\emptyline
	\emptyline
	\emptyline
	\emptyline
%	\newpage % Принудительный перенос на новую страницу
	\emptyline
\emptyline
\emptyline
\emptyline
\emptyline
\emptyline
\emptyline
\emptyline
\emptyline
\emptyline
\emptyline
\emptyline			
\end{longtable}
}
}
%
% Лист регистрации изменений по ЕСПД
\registrationlistESPD 
\registrationlistESKD 
}
\end{document}
